突發！元朗好似又準備定下次開片！

街坊小心！

Ok

班黑想點，日日都扮開片

搵人fact check?

又唔信？